[新圖] gfriend

你地覺得邊位 gfriend 最正

銀河個頭隻色染到好假好核突

Kpop女團黎講佢地染髮算染得差

輪廓都好奇怪

睿鄰都幾大波喎

留名